月亮光光《廟街有殭屍》月亮光光 3大結局【由高街鬼屋及長洲異變說起】

多謝大家支持，好不容易走到Post 3結局，希望最後大家都鍾意呢個故
面對極權打壓，絕不放棄與低頭。

第一集【葵殮＋油麻地地鐵站＋辮子姑娘】：

第二集【殯儀館＋新娘潭女鬼】：

IG：

FB：

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

留名

lm,咁快大結局？

入黎留名

yeah新post留名

未留link霸1001死全家

Lm

lm

出文啦

名已留

冇文學人開po?

開新post冇新文？

Ok

我們終於看見他的模樣。

他是一個五十多歲的人，模樣怪異，皮膚全皺，身上都是傷痕，穿一襲中式黃色唐服，手腳被鎖扣住。

「黃色嘅眼？係黃殭？」我問。

「係。」南門蔚回答。

「又係啲咩殭屍呀？我⋯⋯我返上去先得唔得？」AV仁說，可是沒有人理會他。

「終於！終於有活人⋯⋯快啲過嚟。」他興奮地呼叫。

「你係？」我問。

「應該係你哋邊個？嚟呢度搵我。」他說。

「你有無見過一個三十歲、戴白色眼鏡、面上有胎印嘅男人？」我把上司的模樣描述予他。

「喔⋯⋯前幾日有嘅。」他說。

我大喜，問：「咁佢去咗邊？」

「其實你哋知唔知呢度係咩地方？」

「前身係精神病院。」

「哈，啱一半。呢個世界，第一缺透明度係監獄，第二就係精神病院，精神病人係最無權益可言，所以最好用，死咗都無人知。用嚟研究最好。」

「研究？研究咩？」我問。

他忽然露出殭屍牙，嚇得AV仁退了一步後，露出猙獰的笑容，似是十分滿足。

「當然係研究人點變成殭屍。」他說。

「唔係就咁咬咪得？」我問。

「應該唔係咁簡單。」她說。

「呢個姑娘仔有啲料，佢哋兩個都係平常人，唯獨係妳，妳有唔一樣嘅能力，等我估下，驅魔最出名嘅，伽氏？唔係⋯⋯妳係南門一氏？」他問。

「係。」她似乎沒多在意，問：「係點樣嘅變屍？」

「妳覺得呢？」他問。

「將全港變殭屍嘅方法？」她道。

「南門一氏果然唔同，聰明伶俐，早聽聞過你哋先祖昔日用反間計殺咗女真人。」

「係邊個想咁樣？」她問。

「我答咗妳，對我有咩好處？」他說。

「我可以幫你解脫。」

「解脫⋯⋯你以為我係被困喺度？哈哈哈哈⋯⋯」

我們面面相覻。

他續說：「我可以講晒所有嘢畀你哋聽，只係需要一個條件⋯⋯」

「係咩？」

他卻不予理會，說：「要知個男人去咗邊，就要首先要知呢間精神病院嘅歷史。呢度前身係國家醫院宿舍，我相信你哋都知，去到二戰期間香港淪陷，日軍喺呢度殺咗好多人，加上附近係亂葬崗，至陰至寒之地，成為咗好有利嘅條件，到1971年後，政府有人發現呢點，就將呢度改建，當時好多人以為係想要變成精神病院，無錯呢個係表面，但實際上係煉屍地點，將無人理嘅病人煉成殭屍，名符其實嘅人體實驗地方。」

「政府帶頭？」AV仁問。

差唔多啦

根據以往追故經驗，至少爆多兩三個post先真。大結局

終於有文

出咗

推爆佢

考完未呀

唔使掛

g chi!
仲追緊第一個po

樓主，文呢？
今日星期六喎，出多幾篇喇
追得好辛苦呀

留名推爆gay廉

推今日可唔可以50一更阿
想睇多d

第五研究所

今次真係考完喇

大結局 卷一，一定係咁

大家唔睇故啦應該

都幾肯定gay廉會咁做
我電影故都已經比佢吊住我癮

大結局
大結局（二）
真·大結局
真·大結局 二

Gay廉

禁遲先開新po
我覺得要加更補償

今次好快啦 無的

推

都要夠人先

新post留名

咁快大結局

有文

Gay廉可唔可以紅燒藍殭屍？

文啊文啊文

推啊推啊推

推到出大結局4

推 大大力推 好想推到完唔到

無可能

恭喜

又live咗 點算

「政府喺一直呢度都做唔同嘅實驗，為咗令人唔敢嚟，就用唔同鬼故、傳說去掩飾呢度，呢度嘅殭屍有入無出，你見到嘅監牢都係咁。」他說。

「到底最後嘅研究方向係咩？」她問。

「姑娘成日一針見血，我好難慢慢講，好，呢度做咁多年實驗，就係要研究點可以將人喺短時間、大規模咁變成殭屍。」他說。

「大規模？」我問。

「呢樣都係拜你哋工會所賜，殭屍以咬嘅方式去傳播，速度慢，好快會俾驅魔一族滅絕，所以點可以避開呢樣，得到量嘅提升，一直都係我哋嘅研究方向，可以話係俾你哋逼。我哋除咗捉精神病人，仲會喺殮房死屍、知道內情嘅人嚟，然後研究。」

「咁即係⋯⋯」我說。

「即係你識嗰個男人，應該帶嚟呢度研究。」

上司知道內情？什麼內情，難道是⋯⋯之前失屍事情，因為這件事只有我跟他了解。

「不過有時都會失控，所以不時會用大火去清除一切，轉移去其他地方。」

「到底做呢件事嘅係邊個？」

「呢個我唔會答妳。」

「而家大火完，即係⋯⋯」

「研究完。」

該了解的都已經了解完。

「多謝你嘅嘢，解脫係無問題。」南門蔚說。

「解脫？我諗你真係搞錯，我唔係被困喺度，你知唔知咁大監獄，無監管人係點得？鎖只係我廢事自己太殺戮會出事，但見到我係無可能唔會唔見血。曾經一夜間我殺咗一百個人。」他說。

「咩話？」

「我可以畀你哋10秒時間走，但今次一定會有一個人死。」

他黃色的雙眼變得更黃，「啪」左手輕易掙脫鎖扣。

「9⋯⋯」

正呀喂

We shall never surrender!

推！

仲有冇文

Live

好緊張文阿

咁快結局 推一推先

新po 留名
平時冇睇開彊屍故 🙈

文啊

最後隻黃屍見大家都黃決定唔殺人

決定一齊打低啲藍屍

DLC! DLC!

巧緊張推

咁快大結局？唔夠喉wor

推推推

lm
未屌完essay都要入嚟

咁快完？我仲同朋友講根據以往拖文經驗，會開到6-7個post

以前都冇咁短

Gay廉快咗

跟住出門口見到一大堆黑屍

藍屍幾時出黎打黃屍

黑屍難以抵抗

人老咗時間就無咁長啦

終於有

男人最忌太快呀gay廉

「9⋯⋯」

「8⋯⋯」

「走！」南門蔚沒有絲毫猶豫說。

我們拼命地往出口跑，原因我也感到眼前的人不是好惹的，甚至從南門蔚的行動也得知，因此全力逃命是我們唯一能做。肺部的空氣幾乎都要抽出，左腰間劇痛，我這次深深感受到，慢一點也會死。

「啪。」

「啪。」

10秒過去，牠的鎖扣全解，我們已經跑出樓梯，不出數秒，他一躍，跳得幾丈高，隨我們來到地面。

一瞬間，我看見了⋯⋯牠黃色的雙瞳變成了月光黃。

然後一切都像失去盼望一樣，成了黑色。

母親？

四周變成密不透風的監獄，母親正在監獄的外面，似乎外面就是廚房，她在廚房忙東忙西。

「媽媽⋯⋯」

我嘗試叫喚外面的她，她卻沒有回應，像是聽不到，邊煮飯一邊繼續跟人說話，但我看不見那個人。

「媽媽，救我出去，我係妳個仔呀。」

「媽媽⋯⋯」

無論我怎樣大聲地叫喚，她還是視若無賭，顧着做自己的事。

我感到監獄的溫度越來越度，沒有希望，沒有盼望，是一個黑洞要吞噬一切，我不喜歡這種感覺，繼續叫着外面的母親。

「媽媽！」

咦⋯⋯

這時我才了解到，母親所在的地方，正是我童年生長的廚房，是我舊家的廚房。

「食飯啦。」

我望見一個黑色矮小的身影，他站在母親的旁邊，沒有說話，母親也沒有理會他，似是空氣的存在。

爸爸也進來廚房，跟母親談了幾句，就親吻她的臉頰，把廚房的菜拿出去，也沒有理會過那黑色矮小的身影。

忽然，母親轉身，似是聽到什麼，她笑顏逐開地蹲下，迎面而來的是一個小孩。

是我的弟弟。

她溫柔摸著弟弟的頭，餵他吃食物，就拿着最後一道菜出去。

只餘那黑影在廚房，越來越黑，越變越大。

我終於看得清，那黑影長着我一模一樣的外貌。

視線交集，那黑影似乎意識到我的存在，漸漸走近，我害怕得想推門離開，但監獄的門怎樣都打不開。

他來到我的面前，詭異的笑容說：「你係多餘，係同呢個屋企無關係無血緣，你係多餘嘅人，對呢個世界嚟講都係多餘，根本無人愛你、留意你，你死咗都唔會有人知同可憐，點解你要繼續生存？ 」

「唔係⋯⋯」

「孤獨嗎？你乜都唔係，不如都係離開呢個世界。」

「唔係呀。」

「你無希望啦，絕望嘅人。」

「唔係⋯⋯唔係唔係唔係！」

「點會唔係，我好了解你，因為⋯⋯我就係你。」

我想阻住他繼續說話，雙手不知不知用力捏住他的頸。

「啊！」

忽然腦海一陣清涼的感覺，我驚醒過來，發現自己正捏住AV仁的頸，我急忙放手，他終於鬆一口氣，咳得不可開交。

速度快

從不拖文

打咗藍屍都嫌手污穢

倒打

加油呀

究竟我完sem先定係gay廉完故先

我完先

我唔信今個post可以完到

屌你老母我都係出返去打essay

100%

唔得

100%ok

信你一次 唔係咬到你變同類

雙眼對望就會有幻覺？

依家先講到黃疆，仲有排先到黑疆喎

咬我吧

加油

咁快冇文

夠晒皮

之後就會前傳 後傳 同DLC

先第3個po咋喎...

無錯

屌 又live咗

即係間接認左今個post唔會完到

咬我都會完

一定唔會

Gay廉果然係gay...... 廉

有緣再見

me不是gay

不是gay

心虛答兩次

認咗佢算啦

正評留名，追咗幾日終於live到

新post再留名 文呀

默默地推

一連睇左兩個幾鐘，爽呀。

推呀推呀推 推車咁推

唔知點解..我一路睇就係覺得主角係6永咁既樣...av仁個樣就係c君

push

On

又live咗 輕輕一推

PPPP

屌我都係想像av仁係c君個樣

等左三個po先入黎，唔知今次會開幾多個大結局post呢

有啲以前睇趕屍客棧嘅感覺

唔通仲有啲鬼吹燈？

早晨今日大家保重

祝大家都平安
可以番黎睇Gay廉文

希望今日行完街有好多文等緊我

都似

魔瞳

有未？

終於Live 左

不推文回覆阿屌你老母

一個

幾好睇 估唔到咁就完咗
希望有結局4

LM

有bug喎師傅

推到有post 4

各位今日安全嗎？

新讀者

好正常我分唔到佢係男定女

希望大家都平安

平安
深夜出一出文

Gay廉萬歲

平安就好

「發生咩事⋯⋯」我不可思議地望着自己的手，沒想到會做出這樣的事。

「你⋯⋯你頭先唔知點解好似中咗邪咁，好似南門蔚幫你解咗幻覺。」AV仁說。

「走呀。」南門蔚道。

沒搞清楚狀況，南門蔚袋中拿出十張黃符，飛在空中，連爆數十個冰寒的霧氣，一時掩蓋我們，我們得以順勢躲進其中一間空房。

「頭先⋯⋯」我問。

「黃殭應該無能力可以令人中幻覺，殭屍之中都好少會有，但頭先佢的確控制咗你，到底係咩事？」南門蔚問。

「我⋯⋯我自己都唔係好明。」我說：「我頭先見到我屋企，又諗返起啲唔開心嘅嘢。」

南門蔚大概見我思愁，就說：「唔緊要，之後再慢慢講。」

「咁而家點算？」AV仁不停抹汗，手心發抖地問：「佢仲喺出面，我哋走又走唔到。」

「未了解佢所有能力前，唔好亂出去，今日唔適宜同佢打，因為有你哋兩個喺度，如果又控制你哋就麻煩，我好難唔傷害你哋又保住你哋兩個。」她說。

「所以⋯⋯？」AV問，看得出他已非常緊張。

「等佢走。」南門蔚說。

只聽到室外傳來踏踏的腳步聲，越來越接近，一致有序的踏踏聲亂人心神，煩得心縮不寧，每一步都驚心動魄，深怕牠會進來發現我們。我們面面相覻，各人都不敢說什麼，屏息靜氣，連稍為大一口氣也不敢透，害怕發出丁點聲音，我和AV仁直接雙手掩口。

這次的敵人完全不同。

「踏⋯⋯」

雖是一分鐘，卻是人生最長最煎熬的數十秒，像是過了數百年，終於聲音漸遠，我們鬆了一口氣時，忽然外面傳來熟悉的聲音。

「AV仁！」

「AV仁！」

這把熟悉的聲音⋯⋯

過了數秒，我終於認清這聲音是誰，不禁一凜，而AV仁更是面青口唇白。

是小君的聲音。

「死啦⋯⋯點解佢會喺度？」

AV仁完全不顧什麼危險，直接衝了出去，左右顧盼，卻沒有人在。倏地樓上傳來小君的慘叫聲，他發瘋般聽不到我們說什麼，直接往聲源奔去，我們只好緊已隨之，剛到樓上，就見小君一面難受，那隻唐服黃殭剛好咬在小君的頸項，血管盡現。

「今晚吸夠血，講咗只會有一個人死，下次再同你哋玩。」唐服黃殭推開小君，抹一抹嘴上的血，就跳出大樓，消失在黑暗之中。

「小君！」

小君此時青筋盡現，跪在地上，動彈不能，AV仁立時衝去抱住她。

「對唔住⋯⋯我發你脾氣，之後好後悔好想即刻同你講對唔住，但你唔喺屋企，問咗呂嬸佢哋話你嚟咗呢度，我先跟嚟⋯⋯。」小君有氣無力地道。

「唔好講呢啲住，南門蔚妳快啲救下佢呀！」AV仁緊張說。

南門蔚搖搖頭，示意這是不可能的事。

「靠佢自己，但大部分人都無可能抵擋屍氣，最終都會失去自由意志，變成殭屍。」她說。

「其實你係咪唔鍾意我？」小君問，此時她已經一隻眼變成全白，成乳白色，口中漸漸長出尖牙。

「唔係⋯⋯唔係⋯⋯」AV仁見狀，已經不斷流淚。

「咁點解？」

「我根本唔係鍾意女人！我根本唔係鍾意女人⋯⋯對唔住⋯⋯我只係好鍾意妳呢個朋友。」AV仁說。

此話一出，我們無不震驚。

「喔⋯⋯就好，對唔住，原來係咁。」小君釋懷地道。

她另一隻眼都開始呈現白色，快要完成殭化。

「唔好殺佢⋯⋯做殭屍都無乜唔好啫⋯⋯」AV仁對南門蔚說。

「人變咗殭屍係最悲慘嘅事，控制唔到想吸人血嘅天性，變成一種殺人生物，而且長生不死嗰種孤獨，你唔會明。最可怕係會受上頭殭屍控制，做好多自己未必想做嘅事，無個人自由，唔好為咗一己感情，害佢終生。」南門蔚說。

我嘗試拉開他，但他死扯住小君不開。

「唔好，佢已經好慘⋯⋯」AV仁說。

「你都記得呂嬸老公都係咁，大家要識放手！」我說。

他還是不放。

「我明小君好慘，所以我會俾她去得無痛苦。」南門蔚道。

最終我花盡氣力拉開他，他仰天大叫一聲，南門蔚合上雙手，在她的面前畫了一個十架。

「希望妳安息。」

符貼在她的頭上，屍氣如煙霧漸散，把靈魂也帶走了，一去不回。

「有生必有死，早終非命促。
昨暮同爲人，今旦在鬼錄。
魂氣散何之，枯形寄空木。
親戚或餘悲，他人亦已歌。
死去何所道，託體同山阿。」

今日大家都攰，好好休息

好sad添，望住啲狗一次又一次犯法都冇後果

遲早都會有

小君果然被gay廉害死

雖然冇乜心情推文
不過睇下Gay廉啲故都可以舒下壓

睇故放鬆一下 小君咁就死咗

我去睇下先

我唔著唐裝

舒下壓

放鬆一下

Live 留個名

等睇5個大結局post

小君雖然死得好慘，但係都叫了結咗佢悲慘嘅一生，唔使再痛苦落去

等等，所以男主角可以一皇三后？

推 終於有文

Thanks gay lim

小君

我都有睇呀 竟然搵到同好
間唔中就會返睇 雖然好撚長

等大結局

見到大結局所以入左黎
點知都係早左

Gay廉又殺人
GV仁

我都係 成日翻睇

應該好多素材可以攞靈感 不過唔好睇到唔出文

成個英雄故事咁 主角造神 越嚟越勁

pushhhh

Gay 廉唔通係就係GV仁
好似差唔多

Between 終於lm

突然唔知點解代入曬我和殭屍有個約會啲角色

諗起況天佑咬王珍珍

有睇x2 記得去到後期已經唔關趕屍事

gay廉我完sem了

lm
第一次上連登追你啲故
我之前係買書
西樓巴（gay廉？）加油

早晨

都係嘅

你計埋呂嬸？

sure一個

唔早啦

放心 我係絲

我唔係gay

都差唔多完

咁係好定唔好

又呃人

在小君死後的幾日，AV仁一直消沉不樂，躲在自己的房間，什麼人都不見。

待了一星期後，他終於出房，神情是好一些，黑眼圈極深，如熊貓一樣。

「無事嘛？」我問。

「無。」他說。

「我以為你死咗。」我開玩笑說。

「的確係。」他說：「我都以為自己會死。」

「去食啲嘢？」南門蔚問。

AV仁不說話，看來是對南門蔚心存芥蒂，始終殺小君是由她下手。

我們來到串燒店，婆婆知道AV仁心情不好，送了我們好幾碟雞肉串，又是雞髀又是雞軟骨和啤酒，說我們慢慢坐，這枱是我們的，即使再多人也不做生意，真是說不得的人情味。

AV仁默默地吃著雞肉串，不願多說話。

「你最後講嗰句係真？」我一邊吃着雞串一邊問。

「咩？」

「基。」

他喝了一口啤酒，簡潔回應：「嗯。」

「咁你平時又睇咁多AV？」我問。

「掩飾。一個咁咸濕嘅正常人，無人會懷疑佢係基佬。」他說。

「其實你點解唔可以大方咁認，而家呢個年代都多咗好多人出櫃。」我問。

AV仁的父母是極度保守的人，由細到大都極憎恨同性戀，認為會搞亂社會的家庭價值，作為他們的兒子，當然害怕給人知道，所以他只會裝成一個正常人。

在小學裝成普通的男生樣子；中學為掩耳目去追求女生；長大後故意裝出咸濕的模樣，一句到尾，不想被歧視，為要在這個社會生存。

「咁樣唔會覺得好慘咩？扮到咁攰。」我問，腦海想起當初會面時的一刻，原來都是假裝。

「當唔知社會有病，定我有病嘅時候，我只能夠用呢種方法生存。」他幽幽說道。

「韓𡈼辰，我諗你上司消失呢單案後，你都係唔好再返工。」南門蔚忽然道。

「點解？」

「點為整死你上司嘅人，好可能都等緊你，特別係之前都咁多人搵緊你。」

「唔會掛。」

「唔信你可以返工，不過後果係點我唔擔保。」

忽然有一位六十歲的老伯站在我們旁邊，身穿道士服，白髮斑斑，長鬢及腰。

「邊位？」我問。

「聚星樓少保拜見南門僕射。」他道。

「僕射咩咩僕射？」我問。

「過嚟。」南門蔚跟他去到一邊聊天。

「南門僕射妳好。」老伯點點頭。

「僕射？」

那個老伯對南門蔚甚為恭敬，像下屬對上司的態度，讓我跟AV仁都大為不解。

「僕射，我諗妳都收到消息。」

「嗯，我知道。」

之前他們竊竊私語，說些什麼我們都不了解。

「咁可能呢件事要麻煩妳，小心。」

「得，你走先。」

「小心。」

他離開後，我們想追問之先，她了解我們的疑惑，兀自說出一切。

「僕射、少保係捉屍工會職級。驅屍工會喺18區都有分區，分區有駐守嘅驅魔師，而我係僕射，比佢高一級。佢嚟搵我係因為長洲近排發生多宗命案，全部都係不尋常嘅屍變，有可能嗰度將會發生社區爆發，更麻煩係，長洲嘅工會驅魔師被殺，係殘殺，所以要搵人入去調查同阻止。」

「喔，咁搵妳組團？」

「嚴格嚟講，係我一個。」

「妳一個？點解？唔係講工會18區都有人咩。」

「雖然18區都有，但係每區驅屍師人數好少，前排仲要忙住捉殮房走屍。」

「但少極都有百幾二百，點會得妳一個。」

「工會並唔係你想像中咁正義同團結，好多派系，事實上，香港出現殭屍，最大力嘅推動者係政府，其次係工會。」

一入嚟就有文
好矛盾 想有文但又唔想個故咁快完

巴打係咪喺武漢肺炎拎到靈感

love u

噗⋯射⋯

終需有一別

工會養匪自重

AV仁可以見到個串燒婆婆

一見到少保就諗起鰲拜
Btw P牌正皮唔到

文學總是現實的反照

淫佬

早

古來今往盡是如此

Gay廉唔洗怕我地接受唔到你喎
我地全部人都知你係㗎啦

可以
佢第一日已經提醒主角要小心啲鬼

更加唔放心
你一定係覬覦緊我肉體

覬覦緊你啲文字

屈Gay

gv廉

打埋長洲戰線就尾聲？

我青春嘅肉體

新角色？

快啲岀

牙膏

冇圖好難討論

係

劉名

好的

預計會有真.大結局po

Gv廉

新人lm 咁快就live左

Push

「驅屍工會想殭屍入港？」我問，感到有點不可思議。

「因為工會唔少人覺得，工會唔受人尊重、唔夠重要，係因為太少殭屍，如果爆發災難，咁工會地位就唔同，所以就有啲人一直大力推動工會嘅政府合作。」

我忽然覺得挺心寒，捉屍本來是正義救人的工作，竟變成政治利益的操作。

「竟然為咗利益變成咁。」我感嘆說：「我去！」

「我又去！」AV仁說。

「你哋去又有咩用，今次好危險，我未必保護到你哋。」

「唔使啦，我哋識自己照顧自己，何況無妳喺身邊，萬一啲殭屍上門我哋都係死。」

她不多說話，其實每當她這個表情，就代表我們勝利。

星期日，晚上九時多，我們三個人往長洲出發，開始長洲命案的調查之旅。

「長洲，係一個點嘅地方？」在中環碼頭，買了一碗咖喱魚蛋作晚餐，她有點不習慣，因為平常是串燒店裏渡過晚餐，吃了一口後，她不經意問。

「吓，妳連長洲都無去過？」AV仁吃驚地問，過了幾天後，他跟南門蔚的關係好了不少，雖然還是有一點隔阻。

「無，點解要去？」

「去玩下都有過。」

「無，自細都喺九龍大，油麻地廟街就係我長大嘅地方。而且無客會由長洲搵我，多數會搵返長洲嘅驅魔工會。」

「咁我哋一定要帶妳去玩下，去下張保仔洞或者掃下街，我知道有間炸雞係好好食！」我說。

這時，我望著南門蔚，覺得她這個女生有她的可憐之處，雖然平常冷冰冰，但都是從小訓練她捉鬼捉屍的原因，而且一生除了捉屍就沒有其他興趣，不能像其他女生過普通的吃喝玩樂的生活，想到這裏，不由得心生憐憫之情。

「唔使，我哋今次去係做嘢。」她一口拒絕。

這種感情很快就消失。

中午一更

中午入嚟有文睇

唔會有

乜嚟㗎

歡迎

終於live

唔夠喉 出多幾篇好冇

Lm推一推

No～咁快完
準備寫新故？

要佢寫埋之前未埋尾嗰啲故呀

睇人數

Gay廉就係av仁 寫翻佢地兩個既故事出黎

我代表10個人留名

快啲出啦 忍唔住喇 推一推

推到有4

推呀推

好多嘢做

文阿文阿
唔捨得咁快完喎

Push，繼續支持樓主出文

Gay video

實有機會

由細到大都好鍾意睇疆屍先生
所以好鍾意依個故

屌live咗

永遠懷念gay廉

疆屍故係幾吸引

正 繼續推

多謝

Gay廉 GV仁 牙膏
三個可以開一個故

今日要剃髮
再夜啲先有文

等你呀Gay廉

祝你剃到變腦魔
\ | /

我要食子璇同南門蔚

南門蔚好正，身材係點嘅呢？唔記得左。。。

好鬼毒

留正皮比gay 廉先
出快d 唔係捉你去拍gv

推 細細力

等睇gay廉新頭

咁咪益左佢

輕輕推

大大力推

平胸
長腿

微b+40吋淫腳

同埋好似話樣似yanny

文呢

船緩緩駛出中環後，高速往長洲前進，在我們前座有一對情侶，從袋內掏出一個大盒，拿出炸雞，你一口我一口的吃得大快朵頤。

「呢個係咩？」南門蔚問。

「Jollibee。」我答：「妳想食？」

「問下啫，好好食㗎？」她又問。

「睇人咁啦，妳鍾唔鍾意食炸雞？」

「我⋯⋯我都唔知。」她好像說過不懂吃肉。

「咁完咗就帶妳去食。」我說。

「長洲食？」她問。

「長洲無㗎，呢間一定要出返去市區食。」我說。

她似乎有點悶悶不樂，這個反應讓我覺得她有點像返一個人，有點靈氣有點可愛。

一小時後，船終於到達長洲。

「好啦，我哋去租屋。」AV仁說。

「唔係話去掃街嗰啲？」她問。

「妳頭先又話做嘢唔係去掃街？」我說。

「係，唔去⋯⋯」她低說。

「唉咁都要食嘢嘅，行啦行啦。」AV仁急忙打完場。

十時多的長洲，大部分食店已經關門，可是經過不同的宵夜店，吃粥和腸粉對她來說也很新鮮，掃了一輪夜宵，我們回到東堤的渡假屋，由於安全問題，我們租了一間屋，兩張床，兩個男生一張。

洗完澡後，只見AV仁已睡得鼻鼾大嘈，她一個人獨自站在露台，遙望外面的海景，海面是黑邃一片，深不見底。

那麼晚還不睡，我就問她：「做咩咁夜都唔瞓？」

夜空吹撥她的長髮，這時我才再一次意識到，她是一個清麗的女生，長洲的夜星撩人，夜幕下她說：「我覺得今次可能會好危險。」

「嗯？」

「屍氣好重，由踏足長洲第一步已經覺得，聽日要去調查下呢度工會。」她嘆口氣說。

「應該無咩事嘅，唔使太擔心。」

「希望，我從來都未遇過咁重嘅屍氣。」她說，遲疑數秒後說：「你⋯⋯可唔可以幫我做啲嘢。」

「係咩？」我問。

「你有無相熟嘅船家。」她問。

「有個FD都係揸船嘅。」我想了想回答。

「你可唔可以聯絡一下佢。」她說。

「真係咁嚴重？」我問。

「以防萬一。」她說：「應該無乜事。」

她說這句話的時候，眉頭是深鎖。

此時，我電話又響，看一看訊息，又是呂子璇，她在問我長洲好不好玩。

「呂子璇？」她問。

「嗯⋯⋯」我一邊回覆一邊說：「咁夜都唔瞓。」

「好好對人哋。」她微微笑道，就回床休息，我還是第一次見她對我微笑。

第二天，一大朝早醒來，六時多，AV仁睡得在說夢囈，南門蔚仍在站露台看海。

「妳成晚無瞓過？」我問。

「唔係，我瞓咗一陣。」她說。

「咁早起身？」我問。

「我用成晚搵咗屍氣最重嘅地方喺邊，發覺最淺係南邊碼頭，最重係兩邊墳場同火葬場。」

「火葬場？長洲都有火葬場？」我好奇地問。

「香港其中一個長洲場就係喺度，不過長期使用率都偏低。正常唔會咁重屍氣，我哋一陣可以去睇下。」

「好呀，但去前都要咁食啲嘢先，妳都想試下呢度嘅嘢。」

「係咪掃街？」她第二次問，看來她真的很常去掃街。

「飲茶，食點心好無？」

「點心？好。」

叫醒AV仁後，他還埋怨我們讓他睡得那麼少，打著呵欠，迷迷糊糊地去了其中一間茶座。

早上的人流眾多，近乎沒有座位，我們只能坐在店內一個較偏僻的位置，比較少人留意到。

「食咩？」

「你哋去拎啦，反正我乜嘢都食。」AV說著，又打了一個大呵欠，低頭就睡。

「好，我同妳出去拎。」我說。

點心爐盛著數十籠熱氣騰騰的蒸點，像鑽石瑰寶等待我們發掘，由於肚子餓得鼓聲大響，我便問她：「妳想食咩？」

「有啲咩可以食？」她問。

「咪平時點心嗰啲嘢。」我說。

她思索一會，說：「串燒？」

「吓？」

她有點著急，問：「羅宋湯？」

「妳係咪無食過點心？」

她低下頭，臉有點紅的說：「無⋯⋯」

「有蘿蔔糕、燒賣、煎堆呢啲⋯⋯」

「咩係煎堆？」

「妳無食過？」

她又搖搖頭。

「不如妳見到咩想食就拎返去。」

「好。我應該拎好少。」她說。

結果她一下拎了二十多籠點心回來，幾乎每一款點心都拿了一籠，把AV仁嚇得眼睛都突出來，問：「我哋三個人點食到咁多嘢？」

「應該得嘅，佢份量好少。」南門蔚說。

結果我們頂到第七、八籠已經不行，肚皮快要撐爆，急忙舉白旗叫投降，只有她一個人繼續奮戰，好像肚不會飽一樣。

「究竟阿良而家點呀？」

「中咗啦中咗啦！」

「同其他人一樣？」

離我們座位不遠的一枱，坐著兩個人，一男一女，大概四十五歲左右，看樣子應該是長洲的居民，他們在聊天，聲音有點大，吸引我們的注意。

「你唔好咁大聲啦！痴線㗎啦？」

他們左顧右盼，我則裝作漫不經心地吃飯，暗中留意他們的話。

係呀無錯

清爽爽到戴咗好似無戴咁

wt is GV? ng g u up wt

又有bug喎師傅
Send message 又點會知佢笑緊？

死變態

《三個屈機男》

你代表十個人咁勁

出咗啦

Bug？

輕輕推 支持一下

好可愛

係咪live緊？

你睇多次上面係邊個微笑

「香港其中一個長洲場就係喺度，不過長期使用率都偏低。正常唔會咁重屍氣，我哋一陣可以去睇下。」

錯字？anyway，好睇

推一推
Ps 今篇好似多咗錯字 加油

好似入到戲肉

好矛盾

又想睇

又唔想完

在這期間，南門蔚終於把點心都吃光，但她似是仍未滿足。

「我哋而家係咪去掃街？」她問。

「吓⋯⋯」

我們直掃大街的大魚蛋、炸雪糕、芒果糯米池等等，由街頭掃到街尾，她方叫有些滿足，不過由於時間關係我們沒有去吃炸雞，她好似有點失望。

「妳個胃⋯⋯」我說。

「未食過，要試下嘛。」她說。

「估唔到呢個女人都可以咁大食。」AV仁說。

買了手抓餅，我們漫步在東堤海灘，一邊欣賞海景一邊吃手抓餅，味道有點特別，可能是咸牛油果的關係，有些三文魚的味道，挺好吃的。

天有不測之風雲，此時污雲蔽天，風勢甚大，吹得灘邊的招牌左搖右擺，格格而響。

只見剛才在茶樓的那兩個人，拿著一大袋東西，躡手躡腳地轉入內街，行跡有點鬼崇。

「你哋喺度等等，我有嘢做。」我對他們說。

我上前跟蹤他們，尾隨其後來到內街的一間小屋，是舊式建築的居屋。

窗口雖下了窗簾，但能從一破口探望內面，只見屋內漆黑一片，他們正打開什麼，好似是食物之類。

「喂⋯⋯咪咁大動作！」

屋內兩個人正竊竊私語。

「食啦。」

「唔通雞肉佢唔食？」

「咁咩先食？生牛肉唔食、羊唔食，豬又唔食⋯⋯」

「喂！唔好太近⋯⋯」

忽然有人拍打我的背部，嚇得我連忙轉身，正是AV仁和南門蔚。

「你喺度偷偷摸摸做咩？」AV仁問。

「你都覺得佢哋有古怪？」南門蔚似是一早知道。

「妳都知？」

「喺茶樓已經覺得有古怪。」

「原來妳有留意佢哋？」

「你以為我真係掛住食？」

「咁妳啲戲都幾好。」我續說：「佢哋而家喺入面唔知做緊啲咩？」

「點都好，一定唔方係好嘢。」她說。

「你哋講緊咩？點解我完全唔知？」

屋內忽然一聲慘叫聲，有男人大叫：「啊！我隻手呀！」

我們破門而入，只見一個男人呆愣，另一個人倒在血泊上，面容扭曲，右手緊握著左手，左手只餘一截。

那另一半斷掌正在第三個人口中，牠全身被一條粗大鐵鍊綁著，嘴巴有咬住兩隻手指，不斷嘴嚼。

是白殭。

南門咁食得, 唔似係人

又 live左

屌自膠

係咁話要掃街仲食極唔飽

Live緊

正，咁啱瞓住，睇埋先。😎

快啲分享畀朋友一齊追故啦
同埋Follow me
IG：

FB：

你係殭屍？

長洲火葬場？
但咁咁寫係無咁好，我改改

留意下

係咁的

唔笑你

食窮老公

你隻腦屍hang左機

得唔得意

戴咩啊Gay廉

lm先 最鐘意呢啲題材

瞓前有文

護舒寶

當隻白殭狗咁養抵死

Yanny樣 長腿平胸打得又擦得法官大人

第一次聽人戴m巾 當口罩用啊？

Sesshoumarusama

Yanny係我㗎

推post快咗陣間仲有文？

吓唔係你以為香港真係咁多口罩

推完就要做assignment

汪汪

今晚人數應該不了

係超人

少年我真係太年輕了

好好睇

好鐘意南門

學下嘢

多謝老公巴

推
可唔可以唔好咁快完

文呢，唔夠呀

Yanny叫你再出多篇文先好訓

唔好唔記得Yanny真係有睇你啲文
出多幾篇啦

下？？
俾你講多次

可摸耳唔好sad ending

要走的始終要走

Yanny叫我瞓覺

會出多幾篇，聽日

Yanny話想再睇呀

了不該應數人晚今

可以

聽日見

可以同南門蔚

推爆

有人

認真 yanny係我隔離睇緊 叫你快啲出文

咁幫你推住先啦
等聽日睇

睇到凍忌廉IG講最鐘意邊個故嘅女主角，講個三個性格都奇奇怪怪
但的確有特別嘅吸引力

仲有冇

文呀!!!!!!!!!!!!!!

象徵式挽留下算
要走留不住
新歡更可愛

gay廉可唔可以一次過出曬你有啲咩殭屍腦魔gif

你講咩嘢話

南門蔚大食到

男主一條友點餵得飽佢

都係個句 Gay廉係唔可信

推到1001就可以開新post睇下gay廉出故快定我地推得快

lm 等睇

Pish

早啊gay廉

想睇我瞓？

邊個Yanny先

早晨呀

快食窮我

真嗰個

其實邊個係yanny

唔小心 live 左...

「閃開！」南門蔚和我都同時拿出符，想制服屋內的殭屍，沒想到餘下的兩個人大叫不好，飛身擋去符咒，用力捉住我們，另一人急忙鬆開鐵鍊，讓牠立馬跳出屋外，奔到街上，不知往何處去。

「做咩？」我問：「你哋知唔知自己做緊咩？」

「唔好殺佢呀，殺咗佢我哋就死㗎啦。」他們說。

「佢係殭屍！一放佢出去就會好大鑊！」AV仁說。

「你哋⋯⋯你哋點知佢係殭屍？」他們不可思議地說。

「你哋唔知咬到人好大鑊？」

「唔係人哋死，就我哋死㗎啦⋯⋯」

他們面面相覻，驚恐地說：「死啦，外人知道咗，我哋一定會死，佢一定會殺咗我哋⋯⋯」

說罷，竟嚇得頭也不回地奔出屋外。

「究竟係咩事，長洲有殭屍？」AV問。

南門蔚抬頭往遠處一眺望，說：「我見到佢上咗山，我哋都上山，如果俾佢咬咗人就煩，反正工會都係嗰度，我都要調查一下。」

望向海邊，天色灰暗，遠方有一巨大烏雲捲來，波濤洶湧，浪拍捲岸上，幾家店舖都被大浪所捲。

「睇嚟有好大風浪。」AV仁說。

一路上頂住風浪，街上並無半人，大家都避風，上到山的半腳，有一間隱密小屋，上面有一塊細牌寫著：「長洲驅魔工會」

進內，內裏杯盤狼藉，空無一人，忽聽門外大叫：「你哋係咩人？！」

我們三人轉身上看，是一個十七、八歲的少年，手上捧著一個白雲骨灰甕。

蔚蔚好正

早晨一更，今日好忙

我已經儲咗2日先睇 又live咗

早啊~ live左

咁都live到，癲。

得閒啲先再更

睇來要打大佬了？

睇嚟長洲嗰個公會收咗皮

Lived
悄悄留名

其實之前黃屍點解有幻覺能力解釋左未？

pish

出書記得改呀

1

2

3

個個人比人咬左隻手仲可以護住隻屍

「驅魔工會南門蔚，嚟調查長洲區馬劍一少保嘅死。」她說。

他放軟敵視的眼神，雙眼一紅，說：「你哋終於嚟啦，師父死得好慘，你哋一定要為佢報仇！」

「你係佢徒弟？」我問。

「係，但弟子不才，返到嚟先知師父慘死喺殭屍手上。」他氣憤地踏地，雙手緊緊抱住骨灰甕，像擁着珍貴的寶物一樣，看來裏面就是馬少保的灰。

「成件事係點？」南門蔚問。

「要快啦，如果唔係俾隻殭屍出去，長洲啲居民就有難。」我說。

「最好就將所有居民殺死！」他咬牙切齒，怒目圓睜。

此話一出，我們無不驚訝，作為工會的人，應該以保護眾生為己任，竟然會說出這樣的說話。

「點解咁講？」南門蔚問。

「因為師父係俾所有居民殺死㗎！」他說。

「點會咁？你唔係話佢係俾殭屍殺死？」

「係！兩樣都係！事情要由一年前講起。」

我回望海邊窗外，一場龐大的暴風雨正要來臨。

一年前，長洲來了一個奇怪的男人，黑衣高帽，他倒也招搖，初到埗就以一倍價錢租了長洲所有空置的渡假屋、餐廳和娛樂場所。

正常一個人怎能住那得那麼多的房屋？可以有什麼用？

他只有一個要求，不放租就可，任由渡假屋、餐廳和娛樂場所空置。

面對這樣的怪客，大家雖然有感不妥，但有錢賺而自己不用付出什麼，甚至不用勞動，便不太在意，只當是金主。

這個情況持續六個月，六個月後的某天，他突然說要斷絕所有的供求，不再租用任何地方。

大部分的長洲居民都習慣了他的課金供養，一個穩定又不用工作的方法，再者因為他的長租壟斷整個長洲市場，沒有人再放租外客，沒有遊客再來長洲居住，現在失去金蛋，大家都大惑不解，一起追問那黑衣怪人。

「要我唔走都可以，但要你哋做一件事。」那男子說。

「係？」

「每家每戶都養黑貓。」

一時間，長洲的養貓風氣大盛，不喜歡貓的養，喜歡的養多幾隻，總之家家戶戶養了貓，逼滿長洲。

這時，在長洲駐守的馬伯覺得此事並不簡單，決定去調查一下黑衣男子。

快啲俾文我。。。

527見

未

養疆屍

南門一講野
個腦就有

驅魔龍族
馬氏一家

Feel

Live咗

藍屍係咪通常都係廢老死後變成

喺等緊有文既時候 追返以前啲故先
依家淨係睇咗小藍同瑞典沒有貓
令我扮工時間過得特別快

次次等佢出文
又會再重溫以前啲故

其實定咗今篇講

期待。

會唔會考慮寫個南門蔚前傳來丁下？

去咗追埋瑞典故

推推

加速

輕輕一推

文呀

Same here

所以就由得啲殭屍殺人幫師父報仇？

更新次數字數少左好多

我又入嚟追文啦

推，等文

咪推post 請善用不推文回覆

都幾肯定唔開4會講唔完

他發現在日光之下，是不會見到這男子，惟獨晚上才會出現，他行蹤飄忽，馬伯年紀老邁，但身手敏捷，仍然好幾次都跟甩，明明是居於長洲，卻不知道他住在哪裏。

就在之後，那個黑衣男子又發布一個新的命令。

一個沒有人想的命令。

將黑貓殺掉，把血倒在先人的墳地。

起初有人質疑，甚至大叫瘋狂，但當黑衣男子說每月的供養金會多一倍，所有人便立即閉聲，依他命令照辦。

沒有人跟錢作對吧 ？

得知消息的馬伯，知道來者非比尋常，這是最可怕的煉屍方法之一，是想將整個長洲的墳場都變成屍地，可是獨力難救，因此他派我出去向工會求救，另一方面自己去對付那個黑衣男子。

可是此時，長洲的居民在倒貓血一事後，家中有人開始氣虛體質，面色蒼白，頭腦混亂，甚至胡亂咬人。

然後那男子露出最後的面目，下了一道清洗人口的命令。

「殭屍令。」

他給予每戶一枝煉製過的藥水，無痛變成長生不老的殭屍，而每戶都必須有一個家庭成員是殭屍，長洲各民需要配給至一半人口均為殭屍。

「唔好信佢，一變就無救！」馬伯苦口婆心地勸眾人。

「有錢收，又長生不老，點解唔做？」

黑衣男子此時再下命令，將阻礙進步的馬伯殺掉，馬伯敵不過眾人投石而死。

長洲已經瘋狂，所有人都是，失去了人性。

「咁工會有咩回應？」南門蔚問。

「工會有心留難，佢哋留咗我喺度！唔係我都會返嚟幫到馬伯！而家長洲已經無救，我勸你哋都係走。」那男生憤怒道。

「倒貓血呢件事係幾時？」南門蔚問。

「應該一個半月前。」他說。

「準確啲？」南門蔚問。

「四十九日。」他說。

南門蔚合指一算，望著外面的大雨，不由得皺了眉頭。

「今次麻煩。」她說。

「咩麻煩？」我問。

「倒黑貓血喺墳場係古代借屍還魂，製造殭屍嘅方法。以陽間家人嘅陽氣令先人復活，為時四十九日。再加上本身佢喺高街煉成嘅藥，將人大量變成殭屍，我諗⋯⋯」她冒出冷汗說。

「咁即係⋯⋯點？ 」AV仁吞了一口口水說。

「今日呢度會有一場腥風血雨。」她說。

只聽到外面一聲巨響，是從山上墳場傳來，工會離墳場只是數里路程，我們便跑上山上墳場，但見全墳墓的泥土都翻動不已，活像有生命的蠕動，是地底下有什麼正在掘上地面，天開始下起極大的雨，風勢極大，空氣薄弱得不能呼吸。

「我就嚟抖唔到氣。」AV仁說。

「屍變緊⋯⋯」南門蔚說。

「嚯」的一聲，一隻隻腐爛的手從地土破出，如恐怖喪屍片的出場，屍蟲還在手上蠕動，一隻、兩隻、十隻、廿隻，一百隻⋯⋯整個墳場密密麻麻的，成上千百隻殭屍從墓地緩緩的爬出，睜開乳白色的眼晴，瞧向我們。

名符其實的群屍亂舞。

點解

南門蔚唔好有事呀

多謝純巴

愛屍心切

藍屍係無腦嘅人變成
後生都可以

會完

做咩啲人咁想長生不老
活喺咁荒謬既世界仲要死唔去 好咩

真啊真啊 唔明
活係香港我都唔想咁長命

專登忍住儲左幾日睇Live左

推咁撚大鑊點打呀

有畫面，好震撼，睇完不禁倒抽一口涼氣。

聽日唔出文住

今晚呢？

十二點前還有一篇？

支持

之後先啦抱歉

之後先

大家聽日小心啲

唔知點解諗起郭晉安套殭屍片 唔記得叫咩名 又係個島上有隻百年老殭咁

我都即諗到萬二蚊用嗰種西面但少少可愛嘅低音炮撻朵

再加個完全狀況外嘅強運不死男主畫面

大家加油！
Stay safe

聽日大家要安全呀

大家聽日要安全 聽晚一齊返黎睇文

為咗錢，乜都制

同香港一樣 大家有錢賺就麻木哂 冇人去諗賺錢嘅背後其實失去咗啲咩 到有人覺醒嘅時候就畀人鬧阻人搵食 畀人批鬥至死好可悲好可怕嘅現實社會

真 屌死醒咗嗰班人

我一路睇都一路代入睇到想煲返我和僵屍有個約會

祝你在亂流下平安

大家加油！

南門蔚係我老婆

陳穎欣Yanny

我覺得南門胃有殭屍血統
殭屍血令佢有驅魔能力
但代價係唔食得肉 怕一食肉就引發血性
繼而失控

墨b兔仔人喎

開始覺得南門蔚好Q

推下gay廉先

我要文呀gay廉。。。

推下先

樓主係咪俾狗咬左
上水保個平安好喎

我都有咁諗。。。

反映緊現實

忌廉上水啦 報個平安 唔再話你GAY

咁帶佢去食jollibee咪會⋯⋯

人氣大不如前，係咪執得?

我番黎推post了

推一推先

你就冇人鐘意啦 咁你可以收皮未

Gay Lim safe????

佢ig有上線
應該無事

冇事🙏🙏

無事呀，多謝關心
希望大家都無事

Yanny

佢講事實啫使乜嬲

「徒弟仔，你叫咩名？」南門蔚問。

那個年輕男子抖擻精神說：「我叫馬仔！」

「馬仔，你小心帶住你師父同佢兩個走先。」南門蔚望着馬伯的骨灰說。

「咁妳呢？」我問。

「我喺度拖得一時得一時。」她說得輕鬆，但顯然不是一件輕鬆的事。

此時，滿墳場的石碑碎散亂地，四周無一草地，全是翻爛過的泥土，站着的殭屍少說都有上千隻，有些殭屍腐肉横生，屍蟲滿面；有些則是枯骨外露，只餘少量腐肉附在骨頭裏；有些則完好無缺，活像剛死的人，無一例外的是，牠們乳白混濁的眼睛都是望向我們。

從來跟着南門蔚對付的殭屍都是一兩隻，這次有千百隻，數之不盡，我可被眼前這個景像所震撼得說不出話來。

「我喺度幫妳。」我說。

「唔使。」

「妳一個人點搞得掂呀？」我轉頭對馬仔說：「麻煩你帶我個朋友走先，佢乜都唔識，好需要你保護。」

「無問題。」他說。

我望着眼前這個景像，說：「你哋即刻搭最近嗰班船走啦。」

「咁你哋呢？」AV仁問。

「我哋趕到就趕到。」我說。

「好。」他說。

說罷，他們兩個人便趕緊下山，往碼頭逃命去。

「你做咩唔走？」南門蔚問。

「妳一個人點搞得掂呀？」

「你喺度都搞唔掂。」

「唔緊要，妳有教過我一啲劍法嘛，雖然唔係好得，但用下符我都得嘅。」我說。

眼前數千隻的殭屍已經緩緩向我們步來，我的心不禁一凜，差點也想拔足往山下跑去。南門蔚這時給了一大堆活咒符及驅魔符我。

我取出活咒符，注入墨氣，白符迅時變成紅色，貼在地上，紅光一閃，一個火紅的結界立時圍在墳場的四邊，進出的殭屍都被火燒得皮肉變焦，一時間整個地方都是人肉燒烤的味道。

可是殭屍的數目太多，燒了數隻後，結界已經支撐不住，失效變無。

「點算呀，太多殭屍，完全頂唔住佢哋喎。」我問。

牠們像雜亂的蝗蟲凶湧而止，想吞沒一切，在生死繫於一線之間，南門蔚從袋中掏出十二張驅魔符，二符分開平行放在地上，拼成六條線，四、六條線連成一線，成為一個卦形，然後注入墨氣，唸道：「地坤為上，火離為下：地火明夷。」

墨氣源源注入驅魔符，卦符成了火紅色，地上紅色閃耀，頓時爆出熊熊烈火，火勢甚猛，一下子把急襲的上百隻殭屍吞滅，不留灰燼。

減了上百隻，又補上百隻，源源不絕地到來，好像數目沒有減少過。

她又再拿出十二張驅魔符，多使一次地火明夷，巨大的火風暴左吞右噬，捲沒眼前一切的白殭，可是仍有大量的白殭從地上湧出，都密集得像蟲害。

「走。」

她拿出青冥劍，揮劍連斬數棵樹，大樹倒下，算是封了一邊路，她再一躍，跟到另一邊 ，再封上路。

「咁樣都頂到一陣嘅，不過唔耐。」她說罷，就拉着我走。

「妳好似面色蒼白咗好多。」我說，感到她手的溫度也冰冷不少，是剛才墨氣耗損太多。

「多事。」她白了我一眼，可是這次有氣無力。

「我哋實走到㗎，頂住。」我說。

出一出文
今日有啲攰
鍾意就Share啦，希望大家平安
IG：

FB：

又live左，爽。

又要死啦

夠快

太留意我

抖下啦
重溫番《沒有貓》個故先

只係而家啲人多咗留意時事
所以先少咗睇故姐

又推

以為今晚冇文添好彩有入嚟

好好休息！

好多負評

特別呢啲日子好掛住北歐

知道

好呀

攰就早啲訓啦
聽日扮工嗰陣再出

講真 越睇越想去

今日d新聞睇到人都癲睇故平復心情多謝你咁攰都出文，加油

仆街live咗

完咗疫情去啦

份工無得扮工

我暫時去唔到了

要頂住返去同子璇拍拖

加油呀蔚蔚!

借啲意拖蔚蔚隻手，搏乜？

硬係覺得南門會出事

push push

用咗幾個鐘由頭追到live

推呀

我們奔到大街，殊不知數十隻殭屍已經逃到內街，到處咬人，各人嚎叫四散，亂得一團，被咬者又變殭屍，再四出咬人，人傳人，屍咬人，瞬間大街亂成一團，哭泣聲不絕，頓成地獄。

「佢哋唔係已經有預感會做殭屍？」

「佢哋預係一半人，無諗過會有山墳殭屍咬人令最後全部人變晒殭屍，嗰個黑衫人呃晒所有人。」

「即係佢⋯⋯根本一早已經想將呢度所有人變成殭屍？」

「係，而家超出傳染基數，我哋再滅屍都無用。」她說：「呢度無救，衝出去。」她說。

此時碼頭一班船正開走，大量人湧上船，連船頭都擠滿人，迫得要命，船急速駛走，有些人因站在船邊，失足跌進海裏。

「點算？」我問。

「AV仁佢哋？」南門蔚。

「應該上咗船。」我說。

此時碼頭亂得不可開交，屍橫遍野，再說也有數百隻殭屍，再留下也沒有用。

「我哋搵一個地方。」她說。

我們一路上斬殺了好幾隻殭屍，仍然被無數的殭屍追趕，長洲各處已淪陷，所有人變成殭屍只是時間的問題，我們邊走邊戰，殺出重圍，好不容易走到教堂路，進去其中一間教堂。

一進門，便是一隻神父殭屍，牠見我們來到就撲上來，我急步向前，左手擋住牠的口，右手貼符在牠頭上。

「對唔住，神父，借你個地方一用。」南門蔚說。

我們把所有的門口都封上黃符，算是暫時頂住牠們的攻勢。

「點算呀出面地獄咁。」我說。

她呼了一口大氣，倒在地上。

「妳無事嘛？」我問，扶她坐在椅上。

「無，只係頭先用得太多墨氣。」她說，面色虛弱。

我打開手機一看，新聞正報導有強烈的颱風正往香港襲來，規模之大是十年一遇，但除了颱風之外，就再沒有其他新聞，絲毫不提長洲的現況。

「係政府唔知定點？」

「應該唔係，係各大媒體都被人封嘴。」

「弊，如果普通人唔知，入咗嚟咁點算。」

「你應該問，如果有任何一班裝有殭屍嘅船出咗去點算。」

「但而家打大颱風，應該無船再入。」

「希望。」

「長洲有二萬人，如果有二萬隻殭屍出去，都唔惹少。」

早上一更

南門蔚唔好死

戰狼呢

多謝樓豬等我呢幾日返工有野睇吓

Lunch有冇多一更？

推到 Gay廉岀文

可唔可以採陽補陰咁幫南門蔚補返啲墨氣

神父都變

聽講基廉轉行做1仔， 想溝要有咩手續
利伸： 將1變0

推呀。

睇到好緊張

如果船上面有一隻殭屍 屍殺列車

大結局（二）

想要真•大結局

PUsh

live咗again

btw 追完北歐同小藍之後 連大阪都睇埋 依家睇緊郵差
見到之前第2集講個抗爭 再睇返依家 好心up

歷史總是驚人的相似

live了
打殭屍嗰度我有plants vs zombie嘅畫面...

二萬隻殭屍衝入教堂
兩個主角變成殭屍
全文完

又live咗 推呀推呀推呀

放工又推。

殭屍+教堂
好有 我和殭屍有個約會feel

夜啲先出

推爆你呀gay忌

個feel似女主要同男主採陽補陰

但我想睇採陽補陽喎

「你計漏咗，仲有墳地出嚟嘅殭屍，嗰度應該都有萬幾⋯⋯呢招係好古老嘅黑道術，究竟係咩人會咁做。」她一邊沉思，卻不得答案。

「三萬？」我問。

「三萬個都夠香港淪陷。」她氣若柔絲地說。

她的臉色一白再白，看來所用的墨氣實在太多，至少從震撼的效果來計算，越強大的東西所要付出的代價越大，所以承受的自然更多。

「你都係抖下先啦，呢度由我睇住得。」我說。

夜晚，她開始發起高燒，幸好教會的後堂有充足的食物和水，夠我們在這裏一段時間休養。我不斷替她換濕布降溫，只是沒有什麼好轉。

她這副模樣，是不太有機會衝出去。

她昏睡的那段時間，我收到AV仁他們的電話，他說他們平安到埗，但所有的船停駛，他們也沒有機會回去。

「癡線，長洲發生咁大件事但係政府竟然可以一句都無講過，竟然只係報颱風嘅消息，我哋好似活係平行時空咁樣。」AV仁激動地說。

我想起在高街時，那殭屍所說的話，就是政府也是一直大力將殭屍帶入香港的原兇，這次發生這麼大的事其實背後有否政府的意思，也是未知之數，但從這樣的態度來看，應該也是有份參與其中。

忽然傳來：「畀我聽！」然後就是一陣雜音，之後就是呂子璇的聲音，應該是她搶去電話。

「你哋而家點？」

「我哋而家喺教堂避緊，應該冇乜用。」我說。

「我鬧爆AV仁佢哋，竟然丟低你地就咁自己返嚟見死不救。」她激動地說。

「咁佢哋喺度都幫唔到咩手。」我說。

「我唔理啊，你一定要同我安安全全咁返嚟。」

「呂子璇。」

「咩？」

遲疑半晌，我說：「無嘢，你哋記住買多啲食糧，留喺屋企，香港可能會淪陷。」我鄭重地說。

收線後，我嘆了一口氣。

望著外邊屍橫遍野的街道，我不禁打了一個大冷顫，如果真正殭屍病毒大爆發，是如此束手無策。

一直以來，都是南門蔚保護我，這次該換我了。

我都覺得似

av仁

呢個故係講長洲殭屍定講香港

下個更美好巴打

好簡單啫
轉性

3萬令香港淪陷

Live喇，Gay廉今晚要幾多發？

三萬...

三萬thanks

三萬隻死全家 Thx

殲滅三萬，點等呀？

「蔚。」

「婆婆。」

「妳要記住，做一個驅魔師唔可以有太多情緒，一定要無情，如果唔係你會好容易同情嗰啲殭屍嘅遭遇而唔敢殺佢哋。」

「知道。」

「記住同情還同情，為咗蒼生，殭屍，一直都不能少。」

「知道。」

「劍指太低。」

「係。」

「墨氣唔夠。」

「係。」

「婆婆，咩Jollibee？」

「收聲！食慾喪志，以後唔準再提。以後食菜就得啦」

「係。」

「婆婆，點解我一定要殺屍。」

「因為呢片土地，有危險意識嘅人唔多，就算有，都無乜人會願意企出嚟，我哋一家，係點都要守住呢個土地。」

「點解要我哋，我哋放棄呢個地方得唔得？」

「唔得。」

「點解？」

「因為生於斯長於斯，世上無第二條根。」

「妳醒啦？」我問。

她滿身是汗，看來是作了一個長夢。

「韓壬辰。」

「嗯？」

「你有無後悔過識咗我？本來你係為咗我可以保護你，但而家陷入絕境。」

她雖是香汗淋漓，但睡了一覺後，精神是好了不少，不過仍是高燒不退，臉頰是火紅得如蘋果。

「無。從來都無，我覺得做咗妳嘅助手係人生中最正確嘅事。」

「即使今日我哋有可能會死喺呢度？」

「無錯，人故有一死㗎啦，可以同妳死埋一齊都算唔錯。」我開玩笑道。

她微笑，有點婉惜的說：「但我都係幫唔到你解開謎團。」

「唔緊要啦，我都早有答案⋯⋯上司同殮房嘅事，九成都係同政府有關，妳都已經救咗我好多次，咁樣已經好足夠，無妳嘅話，我已經一早俾殮房唔知邊隻殭屍殺咗Lu。」

她笑了。

「放心，我會帶妳出去。」

「你？」

「喂，唔好咁睇少我先啦，雖然我學唔到妳一成，但殺一啲白屍絕對係綽綽有餘。」

她輕笑，還是有氣無力。

我說：「之前妳叫我訂嗰隻船，佢嚟緊。」

「佢願意嚟？」

「當然係一個天文數字，但夠佢亡命咁救我哋。」

「好，但要出去都好難。」

外面屍橫遍野，實在難以突圍。

「我叫咗佢去東灘，應該都係一段路，五分鐘路程好近。」

「嗯。」她面上仍有擔憂，我倒是明白。

「我聽日會開一架裝滿喇叭嘅車出去大街，引開大部分嘅殭屍，然後同妳會合，妳去海灘就得。」

「生於斯長於斯，世上無第二條根」

Jolibee

拉拉拉闊。。。。

Gay廉呢幾篇真係
頂住呀，即使炸哂長洲嗰三萬隻喪屍，政府都仲會繼續煉啲藍屍紅屍對付佢地

一發都唔得

試下掉啲冰出去引班殭屍

why not both

郭文貴啲販冰兵仲未運到啲貨過黎無冰用

希望都有船黎救我地

唉仆街又live咗

船都要靠自己call㗎付出嘅可能係天文數字

「唔得。」

「得 。」

「你會死。」

「我唔會。妳對我無信心，都對自己有信心。」

「咩意思？」

「做咗你助手咁耐，點都有料。」我說。

她好不容易被我說服。

明日一早上，我就把教會內和附近民居所有的喇叭搜來，放在一架小型車上，因為白屍最敏感聲音，這絕對會把所有的殭屍引來。

把一切架好後，我說：「我好哋好快再見。」

「我都係跟你去。」

「妳仲燒緊，去只會拖累我，唔好啦。」

「⋯⋯」她把驅魔劍交給我，說：「咁呢個你護身。」

「妳呢？」

「我有符，同埋你最危險。」

「咁好啦。隻船十點到，如果十點三都見唔到我嚟，妳就走先。」

她點點頭，說：「⋯⋯小心。」

道別後，我駛著車，手有點震，其實我的內心也是非常緊張，不過為了南門，這是唯一的方法。

駕車駛到路中心，近食街的附近，已看到滿街都是殭屍，數量驚人得可怕，我打開嗽叭，頓時，群屍湧來，叫聲衝天。

我從未見過如此恐怖的場面。

「嚟啦嚟啦！」

我踩動油門，車全速前進，一下子推開了數隻殭屍，不過在茫茫屍海中，只是滄海一粟而已。

牠們全都不要命都衝來，像看見食物一樣，不絕而來來。

我踩盡油門，馬力最大，衝碼頭衝去，把他們摔在身後，牠們窮追不捨。

碼頭大街的殭屍更多，少說也有數千隻，堆滿在碼頭，一聽到引擎聲，發瘋般湧至。

「死死死！」

牠們口中不斷唸著死字，像惡咒一樣，面上盡是飢渴，狠不得把我碎屍萬斷。

十時零一，還有三分鐘，船應該差不多到，我只要繞過一圈就可以，誰知前路又突然湧出數千隻，千多隻殭屍堆在一條大路，車也有點受不住，車速開始慢了下來。幾隻殭屍見狀，立馬堆成一團，跳上車頂，欲從上襲擊我。

我一個急彎轉身，牠們站立不穩摔了下來，車卻轉彎減速，其他殭屍見狀，趁機上前用身軀頂翻車。

危急之下，我只好跳車，掏出青冥，血紅色劍身突出，左揮右撥，想在重圍殺出，但談何容易，眼前是重重圍困，數千隻殭屍圍得團團，我心中一涼，可能真的要命喪於此，現在只害怕南門蔚，她到底安全上船沒有？心裏正惆悵之際，眼前遠方酒店的頂部卻站了一隻殭屍。

黑色的西裝、紅色的領呔，脫下墨鏡後，露出黃色的眼睛⋯⋯是牠。

垃圾政府

樓主，唔好停呀，出文呀

黃色的眼睛 咁緊要先黎停

我都幾鍾意食好多汁

自己救自己

黃屍救港

等陣先，日頭來㗎喎，白屍都周街走咁惡爺？

颱風，烏雲蔽天

藍屍一門救港

停係到

睇來主角要用一招行天雷式嘅絕招攬炒曬啲狗先得了。

大嗌一聲「我願榮光歸香港」即刻一天都光哂

皇天擊殺

香港都有三萬隻出賣左靈魂嘅疆屍

係愛啊⋯⋯

總有人需要活下去

文呀。。。

原來你出咗新故
終於都live咗

狂推

Push!

出到3先發現？

推得勁快
我入第一個po都已經爆咗

推到繼續有文

Live左呀

Gay lin鍾意食賓賓雞

早啊gay lim
咁早起？

咁慢㗎

要出去做嘢

咁快又live 左啦

早晨gay廉
呢幾日無心機睇，但係見到呢幾篇寫得好好
南門婆婆講得啱，呢個唔係浪漫主義
係為左保護屋企而戰

Live
睇完郵差個故眼濕濕 每個故都好有意思
支持你啊gay廉

佢何只郵差個故睇到人眼濕濕？佢個個故都sad都冇得再sad加！我每次睇gay廉文屋企都買多幾盒紙巾

我知
我終於明白點解次次大家都話係sad end
個個故都有遺憾既

大家要努力將gay廉專寫sad end宣揚出去等佢冇得死口唔認

無可能唔係sad end
我扮工睇 都會眼濕濕
每次睇哂成個故 要休息一陣 整理好個心情先可以開新故

呢啲就係佢所講嘅happy end

睇完每個故之後 個心情係好唔知點咁 之後好想同人講
只好係呢個故發洩返 每次睇完覺得都好sad呀!!!!!!!!!

Gay廉 i love you
利申：非gay

我每次睇完佢啲故
過一陣又會再回味下
有時有啲細節真係番睇先留意到

所以我成日叫我啲Fd 睇Gay廉
不過佢地好似冇咩興趣

我明呀!!!! 所以我會睇得好慢 慢慢睇
同埋睇緊既時候 真係會幻想到當時既情境 啲角色當既心情係點
我係咪中毒太深

我都有叫佢地睇 但佢地本身都唔睇故
所以就算同佢地講 佢地係唔會明點解我睇完會咁失落

所以我接觸左其中一個故之後好快就睇晒佢之前嘅故
一見到佢出新故就好興奮
不過我同你差唔多啦 好少同fd講
因為佢地都唔會睇

我依家就係同你之前一樣
我由佢呢個故出既時候就開始追番之前嗰啲
睇咗郵差,小藍,大阪同北歐

但心情好鬱悶 好想同人分享當時心情

live咗 三萬thx
追到戲肉 快啲出文 加油

推啊！！！！

追埋其他啦
你可以係到同我地分享
呢到全部都係Gay廉Fans

Agger
因為Gay廉啲故多數男主角無得同女主角一齊 而Gay廉又講到唔係sad end 所以大家都肯定Gay廉係gay

大家加油推到1001

推一推gay lim

故呀 手足我地推爆佢！

幾日冇睇再推

推啊

推，推，推。

我頂唔住㗎喇，快啲啦，文呀，我要文呀。。。

我等到變紅疆喇

LIVE
快 出文 我頂唔緊啦

推到有下個 post

大家頂住。

牠一躍來到地面，笑了笑，其他殭屍對牠甚是害怕，像動物看見更猛獸的可怕，紛紛退後，本來塞得水洩不通的街道頓時騰出許多空位來。

本來激戰得喘不過氣來，忽然靜如止水，有點違和感。

牠拉一拉自己的領呔，說：「我哋又見啦。」

「今次唔着唐裝啦？」我問。

牠拉開黑色的西裝外衣，內裏還是唐裝，西外中內，格調古怪，不倫不類。

這一次終於認真看清牠的面目，雖然牠滿身皺皮，但跟其他的殭屍不一樣，牠除了眼睛是黃色外，沒有其他地方像殭屍，沒有殭屍的面色蒼白，反而如一個普通人有血色。

「師兄啲Taste幾有趣，係咪啱啱出省城，使唔使我幫你執執佢。」我問。

「啱，講多啲嘢，我怕你之後無得再講咁多。」牠說。

「啱嗰個係你，你上次殺死小君條數都未計。」我說。

「係你哋嚟搵我，怨得邊個。」牠嘲笑說。

「明明佢只係一個普通人。」我說。

「可以報仇呀，我無所謂，反正我接到命令，今日長洲一定要有一個人死，而家長洲已經再無活人，所以嗰個只會係你。」牠脫下西裝和領吠。

「或者你計漏咗，死嗰個係你。」

我疾劍刺去，牠往後一退，一退便是數丈外，輕鬆逃過我的劍。我應勢而上，偷吃身步，右掌擊出黃符，左手向下猛斬，牠又是一退，用手抓住我的右腕。

「太慢。」牠說。

我掙脫開，回身一掃，牠用利甲一擋，我左撥右刺幾下，劍勢雖快，每下都差點中劍，但牠躲避更快。

「哈哈。唔錯，但比起你個靚女南門一族都仲係差得多。」牠笑着說。

「咁你無理由殺小強都要佢出手嘛。」

牠怒目而視，說：「你真係好多嘢講。」

「Ok啦，對住啲就死嘅人，我都想同佢講多啲嘢，驚無機會。」

「我就睇下你係咪仲咁嘴硬。」

忽然，眼前又再出現母親的影子。

「阿辰。」

「媽媽⋯⋯」我搖搖頭：「唔係⋯⋯妳唔係真。」

「阿辰，你唔係我哋個仔，喺我哋家庭入面只係一個外人。」

「唔係⋯⋯」

「你係外人⋯⋯」

我抱頭大叫，一下拍打自己的頭，眼前幻覺又散，出現的是牠的身影，正嘲笑不已。

「所以話，人類係低等。」牠說。

我持劍前衝，牠轉身避開我的突刺，一手抓住劍，我竟然完全發不上力。

「你哋啲所謂墨氣呢？唔係話可以克制我哋咩？」

丁點都移動不了，我是被牠完全壓制住。

「好啦，小把戲玩完，死啦。」牠說。

我左手欲揮拳解困，卻被牠一手捉住雙手，啪的一聲，牠往外一拗，我感到雙手關節位發熱，如火炙劇痛，扭曲成彎，顯然已斷。

「已經係廢人一個，你無救啦。」

牠露出獠牙，想往我的頸咬去，我嚇得後退，牠一躍來到我身後，速度快得驚人，完全是人類的眼球不能捕捉的，從後捉住我。

「認命，加入我哋。」說罷便往我的頸一噬。

下午一更

明嘅，有心情再睇

你可以同我講

我好似無寫甜文
唔知你用咁多紙巾做咩

Love U too
非機

又live

屌!我第一次覺得男主角好煩

通常細節都好少人留意

係 好mk

準備睇出租陪葬服務

live

中意你啲故就係中意啲細節同埋鋪排

算係咁啦，對住黄礓仲講到野。

好擔心你隻眼對咁耐電腦會攰
咦個故有書
不如睇書

主角係咪準備進化

我買咗了

半人半屍！

緊張位先停 pushhhhh

係
發覺原來我都瞓咗幾年

你出快啲我睇快啲

西外中內，格調古怪，不倫不類。

影射班狗官嗎？

完sem可以瘋狂追故

再唔出就推爆佢

推到呢個Post完唔到

快啲快啲

Push push

唔夠揪

頂你個肺竟然鬧黃屍係曱甴主角都無情比

呢幾日出得咁慢 應該可以爆PO了

儲左全日得一篇
推到你開新post

準備po4了

今日happy Friday

俾人捉咗去把脈，而家先返屋企

點解嘅？

推到1001

喜脈？

take care

中醫學生拎我做實驗品

三個月了
嗰晚風雨交加，我哋喺酒店⋯⋯

係酒店嗌交,然後俾人飛咗?

啲屍唔係驚日光咩

然後一個人飲悶酒醉咗，畀人。。。

畀人救回一命送返屋企
小Gay廉無以為報 唯有。。。

烏雲密佈

我⋯⋯要死了嗎。

在人生的最後關頭，我想起的仍是南門蔚。

希望她見不到我，會自己先走。

對不起。

「噠。」

我感到利齒刺破我頸項的皮膚，很快地屍氣就會傳入我的內身，將我變成一隻活殭。

屍氣入體，如同有一種血管閉塞的感覺，將你全身的血管，由頭至腳，屍氣所經之處，所塞得血氣不通，漸漸呼吸不能，全身血管外露，有種窒息的恐感。

啊⋯⋯

死吧⋯⋯

死吧⋯⋯

這種痛苦如十級的地獄，腦海一片混亂，時而望見藍天，時而望見水底，時而森林，十萬個人物從我的腦中飛快浮現，如同加速一百倍的幻燈片，略如流星雨。當中有我的家人、朋友、曾經的戀人、同學、前輩、陌生人、路人⋯⋯

地球、宇宙、太陽⋯⋯

母腹中的BB、小孩子、踢足球、上學、男女交歡、再生育⋯⋯

我不斷地咳，咳嗽得如雷響，起初是口水，後是黃膽水，把一切能嘔的都嘔出。

「有無諗過，人點解要死。」

此時腦海浮現一把聲音，揮之不去，如同有一個人在你身邊說話。

腦袋已經不受控，手腳亦是，腦中出現的全是墳地、火葬、海葬，骨灰⋯⋯家人傷心痛哭的畫面。

是母親⋯⋯

是母親在痛苦的流淚，對着我的屍體流淚。

「有無諗過，可以長生不死？而家死咗，就乜都無⋯⋯你都做唔到你媽媽心目中嘅乖仔。」

我開始看見我們一家團聚的畫面，母親和父親開心地接納我入屋，弟弟拍拍我的肩膀。

「只要長生不死就可以，仲要比人類進化。」

我穿梭在都市中，視普通人如無物，所有人類都尊敬我，向我下拜。

「加入我哋，成為殭屍。」

屍氣已上到我的腦海，全是一幕幕殭屍擁有世界的畫面。

⋯⋯

⋯⋯

⋯⋯加入？

呯⋯⋯

呯⋯⋯

⋯⋯加入？

呯⋯⋯

呯⋯⋯

⋯⋯加入？

呯⋯⋯

呯⋯⋯

「不了，我想要自由。」

「咦？」

咦是從牠口中發出的疑問。

「點解？無晒屍氣？」牠皺眉問。

無屍氣？我沒有變成殭屍，只是頸上多了兩個傷口，牠不服，再咬，仍是什麼事都沒有。

「點解⋯⋯？」牠急忙說：「你哋嚟！」

有數十隻殭屍聽令，一同撲上來，七口八舌就咬住我。

然後，頓時我全身多了十幾個牙印，卻什麼事都沒有發生。

「你⋯⋯你究竟係咩人？」牠開始露出驚恐的面色。

我感到一股莫名其妙的暖流由被牠們咬的傷口蔓延開全身，溫暖舒服，無以名之的電流酥麻感，由頸至腎再到全身，只感覺全身開始發熱，熱得不可耐人。

「雖然唔知咩事，但唯有用手撕成你變成碎屍，去死啦！」牠伸出利爪，狠抓而來。

我沒避開，反迎面揮拳，用力一擊，竟把牠打出幾米之外，撞入一間時裝店內，碎片落得滿地都是。

「發生咩事？無可能！」牠拍拍身上的塵沙和玻璃碎，吐吐口水，再度衝來，這次的速度更快。

只是牠衝至我面前時，我的本能覺醒，危機感大增，牠的動作忽然慢得如電影裏的慢鏡一樣，每一招式、每一下出拳都見到清清楚楚，我側身避開，再橫腿一數，把牠一腳踢飛，再撞倒幾米外牆壁。

「你隻眼⋯⋯？」牠驚呼。

我望見店舖的玻璃，不知何時，我的眼睛已經變成月黃色，就如牠的眼睛一樣。

我是殭屍？

不，我感受不到屍氣，但我的身體卻是出現變化，這變化是在被眾多殭屍咬過之後發生，雖然還未清楚是什麼，但我清楚的是，現在我有力量打敗牠。

我拾起驅魔劍，全力左腳一蹬，右腳踏出，身體一陣輕盈，好像可以跳上天空一樣誇張，我聽到空氣爆破的聲音，迅猛趕到牠面前，牠揮爪去擋，我閃過，使出南門教過的「颯沓流星」，蓄力疾刺牠的下腰間，直穿背後。

「叿。」森綠色屍氣源源流出，牠吞出一大口鮮血，然後無數肉眼可見的鬼魂從牠身上飄出，化為泡影。

「屍鬼合一嘅魃？咁唔怪得佢可以控制人精神，但⋯⋯同魃唔同，唔係怨靈控制殭屍，係殭屍控制鬼？」我有點明白，想了一想，卻更疑惑。

「估唔到⋯⋯係我死前竟然會遇到殛。」牠用力吐氣說。

「殛？」

「但你都係唔會阻止到呢個計劃，因為佢比我強百倍。」

「邊個佢？」

牠來不及答我，已經屍氣絕散，退成一具乾屍。

我嘆了一口氣，小君，總算幫妳報仇。

我望一望手錶，糟了，還未搞清楚我發生什麼事，時間已經是十點十四分。

颯沓。。。點讀？

正。

快啲分享畀朋友一齊追故啦
同埋Follow me
IG：
FB：

估中了！

Love U

主角終於出光環

唔知點解我諗起spider man

係對自由嘅渴望

鳩估一開始舔到啲屍水令主角有抗體

第一次睇你故，live左！

Blade

我飛佢sor

「不了，我想要自由。」

圾踏
無記錯嘅話

thanks

琴晚睇完發夢比彊屍咬

成樣嘢好似正常人版況天佑

幫推

快。。。

推到佢開一post啦

係AV仁

竟然係咁

where is 三后

今晚仲有無文呀

男主角條頸變咗蓮蓬

香港好有可能會淪陷

殛=太陽化身既妖怪？

文呢？

出處？

就快到1001

你今晚都⋯⋯

諗起麥𠗕龍套殭屍

夏瑜你死得好慘

係咪推到1001即出先？

主角能力爆發無理由咁快大結局嫁WO

唔好咁快完啦。

起碼南門同主角乜埋生埋個仔先啦。

睇嚟又要開新post

諗起M

利申中文差

真.大結局post！

最慘係我死完都冇個名係篇文到出現
冇人識我.....

屌屎忽係唔會有BB

疆神

可能會有反饋 例如消耗生命

不過就有月黃色嘅眼

推到要出真大結局

其實唔係夢黎

我要睇大結局 1
快啲推

你以為啦

搵人收咗佢唔該

今晚重有冇

加速加速 好想快d睇

1001

準備開4啦

又話今個post大結局

即刻毛管棟

唔加速就嚟咬你

啱啱先聽完trump trump

come come

繼續推

睇完之後頭先發夢殭屍圍城 (啱啱瞓醒
俾隻黃色眼嘅僵屍追住跑

聽講有人話post 3完到

留名真。大結局

完未

早晨一推

你望下你後面

呢個係post2

Gay廉加速未

生於斯長於斯

加速!

況天佑

越睇越諗起我和僵屍有個約會

繼續推到有真。大結局 post

推到有真。大結局

推爆你

數定1001先

變左趕屍客棧後期嘅主角

真。大結局

要開新po lu

推爆呢個po等gay廉完唔到故

開新po吧

開定新post啦

開新post啦